## Запуск сервиса

```
cd manager
apt install docker docker-compose
pip3 install -r requirements
python3 ./server.py >> /var/logs/landau.log &
python3 ./autostop.py >> /var/logs/landau_recognition.log &

cd frontend
npm start
```

Службы общаются между собой посредством шины сообщений на базе rabbit mq.

## Перечень служб

1. Основные
- Менеджер процессов (manager)
- Стрим-ридер (listener)
- Балансировщик (orderer)
- Менеджер распознавания (recognition)
- Генератор выходного сигнала (output)

2. Вспомогательные
- rabbit mq
- pg sql
- вспомогательный контейнер для общих томов (source)
- elastic search
- монитор процессов (monitor)
- websocket server

### Менеджер процессов

Менеджер процессов управляет конфигурацией docker-compose для изменения набора
запущенных в докере контейнеров. Он хранит в базе pg sql данные 
о запущенных основных процессах. 
Этими данными пользуется сервис мониторинга процессов.

### Стрим ридер

Стрим ридер содержит простую консольную команду для превращения входящего видеопотока
в нарезанные wav файлы с фиксированным битрейтом. В названиях файлов он сохраняет код
входящего потока (должен быть уникальным) и порядковый номер участка.

### Балансировщик

Балансировщик следит за появлением новых wav файлов в общем со **стрим ридером** томе
и создает задачи на распознавание этих файлов, сохраняя при этом точное время их первого
создания для временной шкалы видео. Файлы балансировщик перемещает в отдельный общий
с **менеджером распознавания** том и создает в rabbit mq задачу на распознавание.

### Менеджер распознавания

Менеджеры наспознавания получают задачи из rabbit mq, распознают wav файл и сохраняют
данные о распознавании в elastic, rabbit mq и postgres. 

### Генератор выходного сигнала

Генератор выходного сигнала берет из rabbit mq распознанный текст и стримит его 
в websocket.